每一次有事發生我都諗起天琦

佢當年講嘅野全部都中哂，好有道理
偏偏香港人唔珍惜仲送佢去坐監

好掛住佢